---
title: " pizza suíça"
date: 2015-08-27 13:12:24
---

suíço: mas qual o problema de pizza de feijão?  
eu: noooo!  
suíço: uma pizza com feijão...   
eu: noooo!   
suíço: queijo...   
eu: noooo!!   
suíço: ... e ovo!   
eu: oh god no!!!   
suíço: mas brasileiro adora feijão!   
eu: com arroz!   
suíço: ah! falta arroz nessa pizza!

(ninguém gosta mais de feijão do que esse suíço.)
